今晚場波算唔算近年奸鬥奸邪鬥邪既歐聯決賽？

往年就算比較都總會搵到隊係覺得比較正義
但今晚一隊就怨婦死仆街
另一隊就鍾意打人同最後一秒至黎摧毀人地既夢想極盡殘暴
真係兩隊都幫唔落 瞓先